其實啲餐廳係咪奉旨唔收一千蚊

上次去茶記食飯，唔記得斨錢全身得返一張一千蚊紙，去到收銀埋單已經say sorly話冇散紙，個肥婆收銀都要「㗩」尻我話我麻煩，叫我下次唔好，攪到我好似做錯事咁 其實啲餐廳有冇權去話唔收你一千蚊紙？

死肥婆收皮啦

自從 2003 年一千蚊偽鈔嗰單野之後, 基本上 一千蚊 就收左皮

你埋張單幾錢先?

我記得偽鈔之前冇鋪頭會標明唔收一千蚊(如果我記錯請屌)，過咗咁耐其實仲有偽鈔流通緊咩？
我感覺係鋪頭唔想準備咁多散紙斨俾人先食03年條水食到宜家 其實我理解佢哋，都唔係特登俾一千蚊埋單，點解要攪到好似我錯咁

三個人去食餐晏百幾蚊 我真係唔係有心俾大紙
宜家1000蚊紙好似廢紙咁，收親都要諗辦法打散佢先有得用

其實佢機底好多散紙
條肥婆純粹摺你腎虛

你係咪都俾肥婆㗩開

因為 一千蚊面值大啲, 有偽鈔機會高啲